🎊[我膽敢說] 全世界最可愛女生一定係 ❤(妍雨琦)❤ 不服入黎貼圖🎉

我愛❤妍雨
我愛❤雨琦

召喚@李知恩圖報

點解

因為IU屌打佢

驗眼啦

驗腦啦

咪黑啦

驗神經啦

冇黑 佢地都好白

幾靚 但唔夠可愛

唔服

吊你最尾伏鳩人

牙尾

大把大把車落去

ching可以改名

對唔住囉

最可愛人造人？

牙美 彬妹

#1屌打樓下all

因為唔可愛

推

砂糖
屎
砂糖
屎
砂糖
屎
....